[有圖]有無人12月18-26去越南芽莊

見到呢個時間來回機票連稅$1000唔洗, 但同friend夾唔岩時間我又要清假, 之前一條友去美國加拿大exchange都好玩, 不過多伴可以share(交通住宿食野等等), 自己一個難試得多野食, 睇下有無人有興趣去3-4日

芽莊12月大概24-28度唔會熱到hihi又唔會凍
除左出名既婆那加占婆塔,芽莊大教堂,珍珠島之外
都想試下local tour 四島游，潛水tour, 泥漿浴等等

google搵既示意圖:

婆那加占婆塔

芽莊大教堂

珍珠島+樂園

四島遊

野食:

原隻鱷魚肉 食左實中伏

仲有好多tour, 我睇到呢個post覺得幾吸引

小弟今年23唔煙唔酒,有車牌(雖然好似唔會去到揸車 ) 有興趣既可以留名或者tg我傾下睇下岩唔岩玩, 唔去但吹下行程都得嫁 :

gay ok?

call 5 call g

咩叫芽莊？

珍珠島個水上樂園唔錯 幾好玩

好正 不過自己去好on9